嬲撚到一野掉爛部手機

垃圾屋企人亂尻咁開我手機download個八達通，興起之下一野掉撚碎咗部手機，死仆街……一時火遮眼，成個顛佬咁

知道了